［葡提子］法國d人用30歲買到樓刷存在感

30歲就買到樓咁你想表達d咩？好有人生規劃？

將未來2,30年時間做地產商既奴隸係幾安穩既

對住四幅牆打丁 幅牆有幾份之幾供完真係屬於你

以上討論集中香港
地產界全球第一大水魚池